藍page 港人港地 係facebook賣廣告 report!

Facebook 見到佢彈出黎
佢5月10號開始賣
港共政府開始加大力度做維穩工作

香港人都要繼續本地文宣
再加twitter 國際線！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 連了